喺ig shop買野嘅人凈戇鳩!

明明無論連登定香討抑或yahoo問答有親IG shop比人呃既post都會比其他連登仔 or 香討ching屌 IG買野凈戇鳩! 比人坤抵死 點解仲有人要上IG 買嘢咖!

喺啦,又喺呢類post,小弟就係其中一個屢教不改既戇鳩 ,但我覺得其實IG shop買野識分真假其實都ok. 不如大家分享下有d咩技巧喺分得出係咪IG黑店呢?

1. 價錢 (stussy hoodies賣359? AJ x supreme hoodies賣599? 搞笑咩 咪貪小便宜啦)
2. Size (ultra boost 1.0 仲有齊碼? 男裝款有埋女款size? 成熟d啦)
3. follower (哇10k follower 入去睇 全部中東佬黎既 知咩事啦)
4. 其他..... 咩廠貨 絕對正版 台灣貨 知咩事啦,唔詳細講
5. 大家有冇d技巧去分,可以分享下,唔一定喺要喺ig shop買野架,拎黎分下黑店再笑下d 買野既戇鳩仔都好啊

between 今次小弟成為戇鳩仔同時都發現一個重點
可以睇下d post既留言,有時會show出黎有一個或幾個留言,但禁入去喺冇嘢既,咁咪即喺心有shit,留言del佐lor

講返重點!無論有冇人想知又好,比人鬧又好,我只喺想少d人成為水魚,受害者,錢多錢少都好,呃錢凈仆街!

呢間鋪頭好多野好似好真咁,價錢又唔喺低得離譜wor,勝在款多,碼齊,事後問返d半個月前話好快cut order既單都齊碼有曬貨wor!

店名: 24hoursjapanshop
電話: 66221168
銀行: 匯豐 634522478833 Y** H** H**& C* S* W**
中銀 01237510259967 C** S** W**

受害人圍爐IG: 24hoursjapanshopblackshop

開佐半日已經有10個受害者穩,都有唔少證據或者花生喺個page度.

咁呢間鋪頭點黑店法呢?
1.本人體驗,買三件,拖佐兩個月,當中寄過一件,但其實有d假貨feel,兩個月當中穩佢10次應該覆你一次,24horusjapanshop? 買完野24hours唔覆你機ja傻仔
2.其他受害人,有人試過報警,然後兇返黑店店主退款,依然不停拖之後成功
3.有人2個月內不停煩,終於收到貨,但明事理既潮童老公一睇就覺假,然後詢問話退完稅冇單證明邊度買(屌 淘寶都有稅退?)

最未我已經癡線佬mode,不過已經單tick lu.

另外都穩到間鋪頭分身, 叫 thrasher____rose ,其實即係就算大家唔中呢間伏都有機會中佢分身or其他黑店嘅陰謀,希望大家小心!

又喺跪求like,又真係多d人like wor.

咁其實打咁多做咩? 當連登喺咩啊!!!?
比大家睇咁多唔通喺想post完就可以追返d錢啦,當然唔會咁天真,但起碼希望少d人喺間鋪頭中伏,同埋中伏既可以聯絡返我(個IG) 一起去報警, 警犬真係好撚廢,你唔人多d真係搞唔掂.

自己其實喺應該好怕麻煩既人,但自己on9佐,比錢去比人撚,有見到好多其他同路人,真係希望大家醒d

咁第一當然盡量唔好喺ig買啦,但人就係咁,總是要犯同樣的錯誤,咁實再ig買都要買d信得過架啦,大家有d咩其他方法去睇下間shop係咪信得過就留言share下啦,不過都喺唔建議再喺ig買野,寧願比貴d買個安心.

9up完,too long 都read下啦,黎我追擊 ig : 24hoursjapanshopblackshop 去睇下都好啦,thx

大家不要犯同樣的錯誤啊!

你唔識打個「搵」字？

搵

呢間我都買過 拖左我成個月 最後都好彩到左貨 以後不了

原來樓豬都係戇尻仔

冇錯!

我竟然睇哂

雖然巴打應該覺得好無聊 但多謝啊 我自己都冇睇多次

為表感謝 我都決定睇曬你d成為鍵盤戰士文先

TL;DR on9先係ig shop買野,樓主係其中一個

Ig啲貨又咪係淘寶返黎

穩你老母呀 戇鳩仔

其實通常見到啲ig shop話可以用咩wechat/支付寶 就知一定係假野 正常香港人點會用呢兩樣 一定係啲ig shop拎呢啲渠道去入貨啦

d圖同淘寶嗰d一樣

見親啲騙徒隔幾日覆人一次whatsapp係到用晒啲🙇🙏就覺得嘔心

呢個真 都係一大clue

買左對鞋賣家寄錯一直唔肯換應該點做？

原來一年前已經呃緊

$590 有ASSCHoodie 你都仲搵佢買 你就真係on9

呢個真 唔好貪小便宜！就算煩到佢2個月後有貨都係淘寶嘢

ASSC hoodie原價計運費都唔止590$啦柒頭

個見分身 thrasher_rose真係假到喊 bape雲室iphone殼都出埋黎 可以follow下笑下 不過係private

夜小小報埋警之後報埋海關

香港冇專門店賣呢幾個牌子海關唔受理 當買個教訓啦
又要跟風又唔了解下個牌子

3.有人2個月內不停煩,終於收到貨,但明事理既潮童老公一睇就覺假,然後詢問話退完稅冇單證明邊度買(屌 淘寶都有稅退?)
明事理係咁用嘅？
重有呢種情況係應該報海關

穩你老母，字都唔識寫

原來海關無用，不過詐騙個度報警希望處理到，暫時已經搵到14個受害者

你蠢姐 代運都唔識

下次我幫你啦 見你咁慘

呢個真 無蠢人嘅話 呢d黑店點呃到好似我咁嘅蠢人

ig shop仲衰過taobao
年中仲咁多人中招

年尾仲多人..

平平地買下淘寶衫百幾二百蚊都okay
唔想比銀行資料淘寶 怕危險
順風送上門 一陣資料外洩又會多詐騙電話

但買貴嘢 就不了 肯定假/呃人錢

講起ig shop 前2日somecloudsss係咪被踢爆賣假GA唇膏

唇膏呢d唔係好清楚..

之前係佢度買過件thrasher😂同佢講話要報警先肯寄比我

個個都係😂唔報警唔寄 同埋d貨應該係淘寶嘢
有時仲俾個假單號你

大家可以follow下個24hoursjapanshopblackshop ig
我會得閒穩多d假鋪頭比大家笑下

乜9”你可知道”啊...

有冇聽過張學友首歌啊 A-lin版都幾好聽

pish

屌 之前係到買過件hoodie 貨就到咗 但係流到爆

諗下就算冇專門店我都要報一報海關 真係好唔爽 賣假嘢仲要拖 搏懞呃錢

pi sh

乜春係 淨戇鳩

正戇鳩

thx

有哂bank no.其實係咪可以報警？

係 已經有16個受害者contact 我聽日會去報警

唔係咁多人好似樓豬咁ON9會走去比人呃

到底幾弱智先會去ig 買野

好地地"喺"乜撚野？

大家真係唔好再ig買
沒有買賣就沒有傷害！

太多人比人呃完驚煩唔出聲姐
一出聲就比人屌on9仔驚嘛
雖然真係on9仔

自己on9
總會覺得其他人同佢一樣咁on9

自己醒總會覺得其他人特別on9
好彩有我呢d on9仔襯托你

不過都多得咁多on9仔貪平買野佢地先有生意

我呢d就係日本買日本寄 開貴3-400就無人問無人買

真係多撚謝你呢d on9仔

所以希望受騙過or準備受騙既人唔好再貪小便宜
買個安心好過！巴打可以show間鋪頭比大家follow下wor

就嚟變秒經都仲可以有戇鳩仔ig shop買野

真係去ig hashtag打 #黑店 真係數唔曬搞唔掂
奉勸大家真係一定唔好光襯佢地
去實體店！！
唔好再貪小便宜啦！

咁細既ig 都敢買

係咪以為搵到寶藏無人知？

諗下都知呢d無信譽

又係貪平

ig買嘢貪小便宜就預做水魚既道理真係好似呢位巴打user name 咁
引以為鑒！拒絕做水魚！

算把啦 之前開headporter袋千令蚊都比人屌話貴啦
香港人去淘寶買算吧啦

呢個真 自己淘寶都唔好比貴價係黑店買淘寶貨仲要拖你幾個月受氣啦

咁多ig做爛市 覺得貴又可以搵平d
最撚好原價比你

所以真係做黑店幾好賺啊 平一百幾十大把人落單
希望多d人見到呢d post唔好比佢地咁好賺啦

有冇人知呢間真定假

睇上去ok 睇上去ja 始終ig買嘢有風險 去返有門市買會好d

賣假野報海關

會爆 整合緊source 同埋希望穩到更多人爆料
仲有好多人比呢間拖 假嘢都唔比唔應機失蹤 詐騙 都會報警

你話緊浩賢呀？

Gethemall 真唔真

便宜莫貪呀